憂怨女神 LANA DEL REY - LUST FOR LIFE 大碟已推出

Lust For Life Tracklist:
01. Love
02. Lust for Life (feat. The Weeknd)
03. 13 Beaches
04. Cherry
05. White Mustang
06. Summer Bummer (feat. ASAP Rocky and Playboi Carti)
07. Groupie Love (feat. ASAP Rocky)
08. In My Feelings
09. Coachella – Woodstock in My Mind
10. God Bless America – And all the Beautiful Women in It
11. When the World Was at War We Kept Dancing
12. Beautiful People Beautiful Problems (feat. Stevie Nicks)
13. Tomorrow Never Came (feat. Sean Ono Lennon)
14. Heroin
15. Change
16. Get Free

推

樓下CD Warehouse仲未有得賣

今次有冇海報送？

晏晝係cdwarehouse入左手 冇海報

全專都好好聽，最鐘意change好有意境

有無出埋黑膠？

聽講hmv都冇

Tomorrow Never Came

Why why why why why why

我見到㰼版同港版，有咩分別

Get free 好撚正